====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le nouveau ministre de la Cohésion des territoires a pris une position très claire  : « Ne comptez pas sur moi , pour opposer le rural à l ' urbain » a-t-il dit .
Entity Name (Type) :: ministre de la Cohésion des territoires (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
ministre de la Cohésion des territoires (ORG)
Total entitiy counts: 1

